有冇人好撚憎supper moment

屌你老尾，熱血，熱你老尾
人又柒歌又柒
個主音唱歌又好似唱到含住撚咁

樓主點睇鐵樹蘭？

人地最少言行一致，一有少少影響力就諗點幫其他indie band俾更多人識

呢啲態度唔係個個做到

飛 要找到新的方向 飛翔！

身邊總有啲人同時鍾意903+100毛+supper moment，好似係條公式咁

唔鐘意d新歌，同一真係聽唔入耳

我鍾意903加supper, but not 100mo

鍾意supper only

鍾意佢哋啲舊歌 宜家真係太多咩夢想歌
冇計個市場係咁 但都係pop band嚟講幾like supper 好過乜柒dear jane 冇band味
如果聽band比較主流嘅最鍾意kolor
tonick都好正

好掛住Tonick

咪臭係

好撚中意supper moment
同一我本身都覺得麻麻 聽完演唱會live先瘋狂loop首歌黎聽

一首夢想歌hit左就死走熱血路線
不過呢隊野不嬲都係懶鳩搧情..
一開始就中意聽，但依家都係留俾個堆100毛撚屌聽好喇

Kolor 無以前咁正...
Law of 14 同Kollective Memories 41真係正到癲

因為一唱番情歌又會比人話變質
宜家唱下夢想歌, 又可以呃下d傻仔話咩呢d先係真band sound
唔似dj果d一味唱情歌

事實上supper宜家走緊條路同dj一樣
咪又係行商業搵食, 只不過佢地包裝得冠冕堂皇好多姐

大吟釀好正
第一次聽麻麻但愈聽愈有味
真係好似酒咁
其他公路之星同鐵拳之道就真係麻麻

sunny 玩番鐵樹蘭啦

supper唱溫情歌真係好正
尋回一碗湯同向孩子說愛情

濕尻moment

論目前仲active既band濕爬vocal係最正
歌質素就rubberband高汁d

dj唱口水歌, 不作bandsound討論

agger
同埋含撚聲真係 ....

邊忽正。。

香港人最鐘意打壓香港野

係 尤其是紅左個d
依個現象真係得香港有

打咩壓姐 家陣ban鳩佢唔俾佢地唱咩？持不同意見就話人打壓 好好笑
外國夠會有人憎一啲紅咗嘅band啦

有冇人覺得鐵樹蘭個主音唱得好過supper個主音？

Supper主音垃圾

假膠

角

好似邪教，佢無盡個mv
個個喊哂

好撚正喎

逢紅必反
逢反必紅

個MV d fans 喊 就要反佢地？

由第一隻碟聽到依家 都係咁鍾意

可能有啲嘢係要用時間經歷至明白
總有人一開始聽到佢哋嘅時候已經係無盡呢類歌
但如果有一直有留意嘅人就會明白

1999 sorry

Kolor

屌你老母係咪摟愀

agger

佢地玩原音大
要贏原音就係要靠melody同主音把聲
係冇咁indie同rock味
百貨應百客囉

痴線，唔鐘意supper 就係打壓香港國野
supper = 香港？

佢依d 叫做自己鐘意就唔比人唔鐘意

咁d 人鐘意聽屎都冇辦法既

叫做好過DEAR JANE同MR咁囉

同一好正

其實好多band都係咁架啦，隊band感染力勁，台下班band友咪似邪教咁囉，我覺得冇乜野

先幾年我個個月都同朋友傳教聽KOLOR
覺得SM唔掂就叫打壓香港野

BON JOVI AEROSMITH果D情歌LIVE真係場場有鬼妹喊

碌鳩會旋轉~

高豐走左之後淨係聽過大吟嚷
band仔真係牽一髮動全身，rubberband又係咁

百貨應百客

佢地d 歌幾好聽
唔覺得有問題喎

原來有人記得佢條gay 佬

咁又係，但都係屎

逢紅必反
我有我繼續鐘意
已經聽在好多年
近排係多左唔少mk fans
但supper最值得欣賞
係對本土音樂堅持

超中意

算數吧啦樓主可能live都未聽過

大家根本就鐘意小眾野，扮有taste,你地係鐘意indie呢個字姐，紅左咪話人pop，話人變質囉

第一 佢地唔係一味sell夢想歌呃歌迷 佢地一直有推岀唔同題材既歌 只係一啲同夢想有關既歌詞比較hit到香港人心目中既心聲 有咁既社會自然有咁既需求 有乜咁岀奇？

第二 如果你無聽過濕爬live我覺得無資格批評佢地 你笑鳩MV啲觀眾喊 笑鳩睇演唱會啲觀眾懶熱血 只可以講有好多野你唔係親身經歷過係唔撚會明

第三 你話佢地商業 屌你 藝人唔洗搵食咩 唔接下廣告客靠你班唔買碟既香港人 乞食都似啦

係要屌都屌下dear Jane 佢地先係真呃飯食

係 dear jane 就真係狗都唔屌
最記得佢地講要食飯 政治野唔關佢地事
跟手就係咁做mk歌

香港樂隊Dear Jane:「原來香港做樂隊要講政治架喎…我而家先知…」

我自己都鐘意kolor
melody 方面覺得之前出色d.
編曲依家有心思d

唔鐘意supper 等於打壓香港野。笑左

你聽乜咁巴閉阿

你老尾，我就夾band 既。玩開音樂
問題係我聽得多野發覺supper 真係唔撚得
個主音唱歌又難聽
你老尾聽多d 野先出聲啦，唔好限死自己係到乜supper supper

最鐘意太極

咁賓周同大口仔又真係高汁好多

痴撚線咁都有得屌

聽講 dear Jane cheap到去大學show收足錢唱兩首歌 但實際上唱得半首 其餘時間全程隊支咪岀去比學生唱 佢facebook 有片睇

d韓狗好撚好？

你可以唔中意supper 無人話過你 每個人有自己喜好
但你唔洗打壓佢地囉
再者 你咁有音樂見識咁咪介紹下其他indie band比大家識下囉
再唔係咪用你啲音樂見識講下supper有乜唔好
唔係一味鳩屌 咁樣我好難唔懷疑你係打手喎

主音難聽都講得出。。。。好明顯樓豬無聽過supper既live 佢成日每首歌keep住 我係觀眾都嗌到攰 佢都仲上到高音 同mv基乎差不多 其實主音好撚勁。。。不過我又想請教下樓豬 supper 都唔好聽既話 仲有咩其他好聽得過佢地？
btw佢地唔係一尾得熱血歌 風箏 幸福之歌 你又肯撚定無聽過
仲有佢地熱血歌感染到人堅持夢想就想嘔心 但佢都幫左好多好多人去堅持自己唔敢去做既 想放棄既野
最後補充一句 樓豬 supper已經係香港樂壇最後希望 你連佢地都屌的話 已經無歌啱你

把聲想點，奶都未戒咁

dj果個主音就真係未戒奶喇

其實kolor高豐走既原因係因為高豐自己吸毒上癮。

好撚柒

屌你，冇野好講
主音好撚勁
你開個spotify, 同apple music 試下聽下人地既indie 先
真係比你笑撚死

個d 叫高音

又真係有

Kolor都係以前正啲
Btw其實supper唔差既 頭三隻碟最正 依家唔太啱我

紅係因為啲人係撚咁吹奏無盡 話夢想個d
死mk仔就拎黎打飛機
話人邪教個到 喊個啲都係支持左好耐
之前都有人回應過係 supper對佢地自己有唔同意義
所以先感動到喊
更何況starhall 係supper第一場幾大型嘅show
Fans見證到supper嘅歷程 感性啲有咩問題？
利申：唔識佢地 睇show見過個樣
世界變了樣隻碟個陣 浪人 臉皮 個啲都唔撚係講熱血
其實一直follow開佢地就知佢地係咪真心玩音樂
SM indie band而家上左神枱
就會有樓豬呢啲人
出黎屌7佢地賣弄感情 話變質 話佢地扮撚哂野
香港樂壇咪多得你地
人地出埋香港個comfort zone 去跑tour又知唔知呀on9
仲有我真係好撚憎咩尻自稱屋企人 咁樣真係好柒
可唔可以唔好再話咩sunny好型 你地舉撚埋燈牌呀笨

Supper真係好on9 點同鐵樹蘭比

屌你咩，咪就係有你依d 人，香港咪聽極d 野都咁撚柒囉

隻歌唔係叫「當」咩?

屌你老母 咪走返去聽啲kpop囉
本土既野都唔識支持 地下既話好撚噪聽唔到唱乜
做pop啲比你地又話人做作溫情mk
香港人

真係屌出聲

話屌你 我有個朋友完全中哂

去聽下鐵樹蘭
都係sunny唱 先返黎吠 thx

咪撚on9 啦你，幾撚時再話燥阿柒頭
聽core,death 野係咪要同你報到阿

supper 係咪代表成個本土
rubberband, kolor 唔撚係？

d logic 真係柒到

個人就 鐵記>supper

憎佢地啲煩鳩fans多啲

一味淨係識得係到屌好嘅嘢又唔去睇
論點你又冇淨係話人on9
一紅少少就出黎比你踩到一文不值
情歌又話鳩人k歌pop歌
講理想又話人扮嘢你想點
你又開聽乜撚嘢咁高汁

你鐘意supper 咁撚低汁
同你講其他咪又係晒氣

睇完樓主講野
kolar
supper

滿意未？

比你d logic 吹撚脹
其實我憎supper
但更加憎d fans
冇腦到一個點

我都係

咁要玩咩歌先唔撚黑你憎

我咩7都聽
只要係好音樂

一種種類都唔同玩法同melody ,編曲啦
係咪supper 就代表晒個個種類
唔鐘意supper 就等於憎佢個style?

我pop 至 metal ,core ,death 野等等都聽
但係我唔鐘意supper

你抬到自己眼光咁高
又唔講黎比人欣賞下
香港啲音樂風氣已經唔好
仲要比你呢啲自以為眼光獨到嘅人咩都踩下
你呢啲狗眼看人低嘅人唔好撚話自己夾band玩音樂啦

如果而家紅左嘅係kolor, 又有一班人踩kolor 捧supper , 都唔知係咩心態
老老柒柒呢兩隊個主音出到去同其他地方比未必係最top,但都一定唔失禮囉
永遠見到多人捧就懶清高話人垃圾嗰啤真係好on9

kolor

唔講仲以為你係咩音樂大師

利申：唔係supper moment fans

其實香港有好多玩得好過supper好多，唔係supper 等於成個indie

依家係講緊唔鐘意supper
唔係屌緊indie 同打壓本土，分清楚

一有人紅就實有人懶精辟見解有品味踩 幾年前又唔見你屌
論點又9up 自己剩係聽幾首就話人全部熱血歌
唱功ok live 又感染到人 多人中意有咩出奇？剩係中意tonick kolar 先係有品味？

幾時有提到鐘意kolor 同tonick 叫有品味
你又知我幾年前唔屌？

巴打講得好，100%認同
其實我都覺得有人中意有人唔中意好正常
但見到樓主講到「你中意supper就係品味垃圾，唔需要同你討論」咁有水準
大家都係笑笑算吧

利申：多年supper fans

我真係好想知樓主聽咩野其他

加埋追波鞋搶平機票果啲

樓主有冇咩樂隊/歌介紹黎聽吓，一首都夠

利申去睇live無喊

個問題係連講唔鐘意supper 都唔撚得
已經冇野好講
變撚左唔鐘意supper 就一定打壓本土野等等
d fans 真係傻撚左

叻仔

首先，我都唔認同唔中意supper就一定等於打壓本土野呢D論調
但有其他人問你聽開咩
你又話人「聽開supper咁低質同你講其他都哂氣」
既然人地咁低質，你咪介紹佢聽你D高質野囉

音樂既野好主觀
好唔好聽呢樣野真係世界大戰
不過點講都好，supper 都算係有心做音樂
唔支持都唔洗屌佢地

香港五月天

正

d fans 更on9

熱血又屌 情歌又屌 鍾意聽就聽 唔聽就柒
就係咁簡單 皮已負

世界變了樣，浪人，風箏係神作
完全可以代入感情感覺入去，可惜前兩首紅唔起

屌supper = 屌情歌
姐係supper = 情歌
長知識

睇黎supper 開始紅了

個主音成日抄supper vocal既唱腔

追晒咁多頁
樓主一句客觀分析都比唔到
淨係表示自己品味水平高人一等
又無論據支持
負皮

用下腦啦 話你地呢挺人唱情歌又屌
唱熱血又話扮野 冇你支持真係19既大損失
建議19登報同樓豬認錯

鐵樹蘭先正

唔鐘意唔等於要踩到一文不值
請學識尊重

grunge 野我鐘意 pearl jam , nirvana ,foo fighters
metal 既有megadeth metallica slayer 等等
輕d 口味既我鐘意suede, kingcrimson, david bowie

其實你唔鐘意咪唔好睇唔好聽 又無人用支槍指住你click入youtube聽

再講 人柒都要屌 你聽歌定睇樣呀
人地都唔係sell樣都屌

有haters即係受歡迎，恭喜濕鳩moment

不嬲覺得呢D Band隊好撚廢
首首歌都流於表面平凡
又唔好聽又MK

個次band show佢一唔唱鐵樹蘭，變左濕9moment d人走哂出去食煙，佢唱完先入返去 走左勁撚多人

老實，作為兩隊fans
我覺得一片天好麻麻
都係中意同化、忘不了個D
偏慢都可以有往事兒個種feel

無話鍾意唔鍾意
但至少一諗起樂隊
第一隊就係佢地

有咩好憎 獨立廠牌玩到咁紅其實幾勵志，而且個勢仲有得上

利申: 聽開外國indie，當supper 一隊pop band咁聽，得閒聽下我覺得幾過癮

結論係
Mk仔中意聽
高登反mk
越多mk聽
就越反
利申乜都睇
就係唔睇dj
以前都幾中意聽supper
不過首煩擾中起舞真係
同一之後冇睇

Haters gonna hate
Supper好唔好聽真係好主觀
你覺得好既野人地未必覺得好
講到自己夾band
Up幾首自己band既歌黎聽下囉

講真 band係香港既發展已經唔係咩主流
每一首自己原創既歌背後要花幾多心血
你自己夾band應該明白
唔係supper fans 但係佢地做音樂個態度
我地香港人係咪應該鼓勵多過係咁踩呢
樂壇百花齊放先係我地最想見到既野

無盡

dj

屌，我岩聽咪得，你理撚得我
你見多識廣好撚威呀，你咪繼續扮下幾撚有品味囉，屌人聽咩歌係咩玩法？

含撚啦你，咁你理撚得我屌supper 阿

忘不了佢再重錄就好，好撚正不過音質好差

D歌難聽
因為係原創 付左好多努力
所以就要鼓勵多D而少D批評？

咪撚玩啦戇鳩

hahahahah 所以d fans 其實好撚好笑

KOLOR自從高豐走左已經好少好作品
修羅之怒之後果D簡直係唔好聽

同棒棒堂D FAN口吻一樣

有種莫名嘅討厭
成日都叫佢地做濕鳩moment

鐵拳真係差
大吟嚷都幾好既
灰色之塔個編曲都幾特別，唔錯

bro

我都想block

有幾首舊歌都中意
新既無點聽過

逢紅必反

濕鳩moment

幾年前supper未上位高登仔吹奏到世界第一
依家有d名氣就踩到地底泥

d歌要聽好多次先記得

唔鐘意佢首首歌都懶熱血夢想無盡咁

Supper moment? 好心啦 唔係高汁音樂係事實

高汁咁多既觸執毛都少人聽咁多

觸執毛！

收皮啦 不知唱得幾好 唱出年輕人心聲
你識條春天咩 去過沙灘音樂節未？
聽過live未？
未聽過番去聽下先啦 扮專家 你都戇尻柒柒

對呢隊野…我只記得風箏

因為CAPTV個段野

係味幸福之波果個？

我中意佢以為啲歌多啲
白雲說 對岸對望

屌，笑撚左 痴線

果班自稱屋企人真係好撚戇鳩

我玩metal都覺得supper moment無問題

反正音樂呢家野你唔欣賞就係對牛彈琴
你係到彈都無用 尊重番人地既喜好
如果唔係都唔會成為潮流
Fans唔一定係跟風
都有真心欣賞既可能
我就係其中之一
可能我頭先言論過份左
同你/你地講聲sorry
但 比D尊重
P.S.唔係道德撚 純粹對人與人之間既尊重有要求

戇鳩
邊到唱得好
聽首執過嘅MV/歌都覺難聽啦
仲要去聽即場唱嘅Live
咁咪仲難聽
何必要咁樣折磨自己

同意，已負皮

+1

留意番上面 thx

負皮係比樓主

屌，仲以為係咩咁有品味，你個堆band咪又係大路野。不如我推介你聽beyond啦。

我覺得唔錯 好過垃圾dear jean

on9 大路就冇品味，屌 依家唔係屌主流，係話supper 唔好聽阿on9

樓主可唔可以推介下d 新band 比我聽，想知有幾高質，唔好講埋d上撚左神枱既band，on99

冇

即係我聽canton pop聽Eason 唔會話自己好有品味囉

樓豬幾時唱比我地聽呀

樓豬正一道德撚
又雙重標準
又無例子
講Beyond?
我夠鍾意啦
但 supper moment
我都鍾意
你唔好係到以偏概全
講野又無point
又唔客觀
我地班Fans都唔會開post屌你地班人
你憑咩開post
說好的尊重呢？

樓豬 其實你有無聽過其他歌？
浪人 肥皂泡 白雲說 有你有我
其實根本supper 歌路好廣 只係紅既淨係得夢想愛情歌

幾鍾意頭3隻碟。之後就無首鍾意
個人覺得sunny唱metal/rock底歌岩過pop野
鐵記首一片天我都覺得無以前咁重口

仲有最後晚餐 孤獨先生 機械人等等

係阿 佢metal底

而家你係開個post出黎搵人認同
論點又冇一味話人on9姐係博屌啦
講撚到自己幾撚有品味你同我放啲上左神枱嘅band出黎
又話我反鳩supper關人撚事唔鐘意聽起碼都比啲尊重有心搞band嘅人
仲講撚到自己又夾band又玩音樂咁撚樣
你拎優越感就返屋企訓啦柒頭
你係咪彈個c chord以為自己音樂家個隻呀

認真你講個推band 仲係到個d既新碟仲難聽

Slayer上年我睇過佢地live, guitar都唔撚tune

9成係上youtube click幾首metallica跟住扮眾人皆醉我獨醒既on9仔

個人鐘意臉皮
利:聽Live好正

未了解未了解未了解

Live正到爆

講到尾都唔知你憎佢地d咩

煩擾中起舞都好撚正

好中意indie band
tonick d歌,仲有首我叫Chris wong都好正

識hifi咩你地

你唔鍾意還唔鍾意
無必要講到人地一文不值

小弟並唔係supper moment既fans。但係客觀講句，係香港要作出一首最易令人接受，最容易上位既歌曲，一定係濕鳩moment呢類pop song。

有做開演唱會後台幫手，有時企係啲觀眾隔黎，以前係會聽到啲觀眾討論：「kolor好metal呀 」，更有人會話鐵樹蘭：「呢啲band隊係到鳩嗌，唔好聽。」

近年情況係好左，多人接受左不同類型既曲目，但係有樣野冇變嘅，就係pop song最容易吸引人，最容易上位。

Sorry for 1999

最撚醒最識聽係樓豬
你地全部收皮

憎人地點解會咁紅明明佢覺得d歌唔好聽

屌你老未
屌band又話打壓本地band
要歌嘅例子但又唔可以舉神枱band
話夾過band又要人dum自己啲歌出黎
真心唔明點解要聽live先寸得 你啲live係咪jimmy page咁每次solo都唔同呀？
我覺得supper好唔好聽就真係唔關我事
對我無影響 我覺得supper唔好聽
所以我選擇唔聽
但見到啲supper fans就火

其實上至radiohead
下至dear jane都有on9粉絲架姐

屌唔係唔撚得 唔撚比人駁？
理你有無聽過live 同夾band
講馬都唔係要識跑馬啦
自己覺得好唔好聽係唔關人事 係主觀
但而家樓豬開post屌話覺得唔好聽
話自己唔鐘意就話鐘意個啲人係品味垃圾呀
On9

講到尾最仆街係個bass手
個bass手2世祖為名出名而已
其餘3個睇得出係真心玩音樂

全部聽晒啦on9
btw, 大路等於冇品味？
香港嚟講supper 定metallica 大路？ .
照你logic, 姐係彈返去話supper 冇品味

有時真係唔撚明

到底當初聽supper moment班人係因為初期冇咩人識可以扮清高先聽 定係因為佢d歌好聽而聽

如果真係鍾意佢d歌既話 多左人聽唔係反而係好事咩 定係多左人聽變公廁佢d歌會難聽左

nirvana 都唔撚tune
但我就係鐘意佢唔撚tune 鳩fingfing

依到大撚把啦 講咁撚多野自打咀巴
濕鳩多得你d 盲fans 唔小，柒上柒

我好慶幸哩個post冇拎chochukmo比

咁觸執毛又真係高汁好多

我自己覺得好過supper

咁都叫二世祖
你又知人地身世？

彈開thrash,shredding又同你講咩柒頭
c chord, c 你媽就c

不能認同更多 樓豬可能C chord都唔識

又黎逢紅必反定律
係喇係喇 你最撚有taste喇

岩呀

少少憎 唔係好撚咁囉

屌你 冇說話好講
咁你當我c 都唔撚識啦

同埋唔係咩優唔優越咁，覺得差而覺得其他好唔係代表優越。
屌你鐘意食面唔撚鐘意食飯係咪又係優越感阿

唔中意supper，覺得難聽，甚至憎
其實都無問題，音樂係好主觀
不過最撚難頂係D懶係清高既口吻姐

估下咋

咁我最撚難頂都係你地依d fans 姐屌
逼鳩人鐘意，唔好野唔比講 完得啦屌

好野，得個up字

我幾時有迫你中意

咁你扮咩清高？

由頭到尾 你都只係覺得自己個種自以為是既態度無錯 人地有人地喜好 你唔鍾諗咪唔好講囉 甚至你話唔好錯都無所謂 但你踏低其他人就唔撚得啦 由此可見 你只係小屁孩 毫無尊重可言 尊重都唔識 人都不如 話自己幾好品味 幾清高 最後 連最基本既人格都無 反醒下啦 樓豬 sorry for 1999

唔係supper fans，亦無點聽外國band，supper淨係聽過兩三首，但覺得唔差，唔明點解會去到一文不值

唔鍾意

啱呀 不過我比較鍾意觸執毛多

On99我冇話過聽supper=有品味
係你自己話自己聽開高質野好有taste先

我唔評論佢剩係用煽情歌吸歌迷依樣野，始終隊隊band都有自己賣點

但係依隊band個主音真係好撚垃圾，話佢唱歌好聽果啲有無聽過佢live? 幾年前去過九展聽佢唱live完全唔撚夠氣 仲要將作為派台歌兼難度最高既無盡放到好後先唱，唱到走撚晒音 本身都high high地，去到後尾聽見佢走音走到咁真係咩feel都無晒 果啲仲high得起既人係要求低定係連走音都聽唔到？好撚心做歌手就練好啲條氣啦，屌你我比幾舊水聽你唱歌交啲咁既貨比我

根本就得番d死mk先鐘意

其實依家mk既定義係咩

佢地聽唔入耳架喇

踏上這

我冇話我聽開高質野bo
係唔岩聽既野你就唔比人講姐

佢屌得合理喎，但你話

屌你老尾，熱血，熱你老尾
人又柒歌又柒
個主音唱歌又好似唱到含住撚咁

Metallica, slayer 個d全部都套用到

好憎d熱血夢想歌，好矯情聽到都打冷震
但風箏同最後晚餐係幾正

負評係比19moment

出現鳥

幾年前
而家人地進步左好撚多你又知唔知

其實本身唔鐘意對band既音樂冇乜問題 但如果用隊band既成員柒作為一個評論既理由 我唔認同呢個仲係一個對隊band既音樂既討論

幾年都無進步就食得屎啦 我就剩係睇左果次之後就無再睇第二次啦，咁撚趕客仲想我睇第二次？
但係偶然上網睇佢啲live又唔見佢有進步左好撚多喎，比盡都係音準好左，係咪佢啲歌難度低左令你覺得佢勁左？其實你有無聽過佢唱live? 定係剩係聽完cd就覺得佢勁左捧到佢上天？佢之前去city唱live試過降key唱無盡你知唔知？ 可能我要求高啦，一個唱live唱到咁既歌手實在好難叫人支持佢

咁你聽開邊個vocal 咁勁

如果香港我會講黃家駒，不過一定有人話我搬死人上神枱架啦，咁我用近啲既rubberband黎比啦，起碼人地真假聲轉得smooth得黎音準唔會飄，啲音色聽落去係實既唔會好似鳩叫咁既感覺，sunny拍埋去真係差幾皮 聽佢唱幾驚佢唱到爆肺

聽歌係聽隻歌定聽fans

Btw之前聽講過sunny有教人唱歌，收成千鳩幾蚊一個鐘

身為本土一員 supper 已經好過所謂rubberband, kolor 個啲
此post已完

啱啊 其實由頭到尾樓主開依個post目的都只係鳩屌supper 佢唔係想理性討論 所以同佢講都曬鳩氣啦 佢中意屌咪屌 反正真正識欣賞佢地/識尊重人既 唔會受喱個post影響到

六號唱功無得頂
sunny非常飄忽

兩隊都好撚中意

所以話你聽音樂就真係聽好啦 咪撚係到評頭品足
你玩得好撚好咩 當你真係有玩 你上到大台咩
不嬲做歌個多produce一首歌既時候會tune高一至半個key
出live既時候就會出返原key或者降半 成件事好撚合理同正常
屌你老母乜閪都唔知係到吠
人地出面外國行band, 架仔band都係咁做
one ok rock, avengend sevenfold, bullet for my valentine
live 點都一定同studio version有分別
再講 就算真係玩得好撚勁個 studio band個啲
以vocal黎講都個喉嚨大部分都做過手術 出show前都會打針去維持舒緩既狀態 再加埋mmo做backup 先玩得咁撚好
你真係出去睇多啲野先好返黎吠

其實sunny唱得未必係最好 咁又點 你要比較既話大把人唱得比佢好聽 亦都大把人唱得比佢難聽
咁多人中意睇佢地live 唔係想睇唱功 係佢唱歌既感情 更加打動到人 依樣先係supper難得既地方 亦都係啲fans會聽到喊既原因
所以你地係咁踩佢唱功唔好唔夠氣 其實係無意義 慳返啖氣啦 who fucking cares? 中意一隊 band一定想睇佢sell唱功又要聽佢飄高音咩 咁你不如返大陸睇啊gem啦

其實樓豬講黎講去都係一個point 就係憎
算啦

sm會好過law of 14時期kolor?

又黎資格論？講馬要跑得快過隻馬？
點解我唔批評得佢？佢唱歌係好撚廢

Me

樓豬 人地拯救緊香港樂壇
你一蚊都無攞過出嚟買人地既作品 咁撚多嗲
自己死去唱囉
我驚你條撚樣五音不全 連你老母都叫你收嗲

做主音唔評佢唱功評咩 香港樂壇咪就係比你啲無要求既樂迷搞柒晒囉，唱歌唔係睇唱功都講得出 難怪偽毒坤之流都做到歌手

啲死忠都幾撚恐怖，證明濕鳩moment行依種風格好撚work,只要你既歌引起到樂迷共鳴就血唱得幾難聽都會引到一班死忠幫佢護航 十足十啲邪教咁
連批評唱功都唔撚得，惡撚過共產黨 你咪繼續J佢啲所謂熱血風格囉，只會顯得你地幾膚淺

係啦係啦 你最叻
你咪憎囉
覆得頭一句資格論就收皮
死返去聽kolor啦
返去時差晨差啦 唔送

你可以評佢 但唔需要逼人接受你既批評
都係嗰句 各人有各人喜好 你睇得唱功好重要 唔代表人人都要咁做
搞死香港樂壇係你呢啲乜都踩乜都淨係識批評既人先啱

柒撚到呢

其實佢地好多時d歌比較正面已經好正

好過而家市場10首有9首情歌，入面8首係分手歌
大佬，日日返工睇新聞已經負面，聽歌都要聽你痛哭流涕，自憐自艾？

咁唔係每隊band /每首歌個風格都岩唱假音

錯啦，我無咩都踩，我而家剩係踩濕鳩moment個垃圾主音sunny姐 你覺得我咩都踩係因為你對香港樂壇既認知就只係局限於濕鳩moment依隊band?

雖然我自己係fans，但有時都真係
sunny唱功飄忽係事實，但台風氣氛搭夠
可能有人唔buy，但百貨應百客

Respect 係咁串

負皮-》上一頁

真心想講Sunny係香港主音黎講唱live都數一數二啦
仲有邊幾個好過佢？舉曬出黎唔該

都係果句啦
百客應百客
如果buy supper=垃圾
我諗你仲撚垃圾囉 垃圾logic

D詞作得幾有心機
好過Dear Jane, d詞搵人作

不過冇而d pop band就冇咁多人留意band sLund
好多人都係一開始聽pop band, 慢慢鐘意其他另類非主流音樂甚至學樂器

利申：因為ToNick, 19moment 而開始夾band, 而加夾metal， core

Band sound

人地叫你唔好淨係focus係vocal，focus下 bass, guitar, drum

睇完成個post得尾果兩版先有個客觀啲原因
1)飄忽
2)唔夠氣(幾年前)
睇band淨係屌vocal
接實

我無否認過佢有值得人欣賞既地方
佢台風的確唔錯，詞曲方面都別樹一格，的確引起到地道香港人既共鳴
我無講出黎姐唔代表我否認既
屌你老母好既野就一定要人講，差既野就可以選擇性失明，依啲咪高質歌迷囉

好過成班廣東歌手都係情歌 首撚首都係 都有咩歌好歌

有冇咁撚多情呀

熱血算好啦

無盡的確幾勵志無可否認

咪臭係。

首首情歌

成班mk妹mk仔聽住扮情聖

是但整個sebastian bach 都秒殺

依個真係on9
利申有教開唱歌
聽到之後心諗

我聽你咁講就真係笑左喇
我聽開既band live 都係原key
降左係因為佢地老左，同埋跟本佢自身handle 唔到首歌

仲要學人教人，屌

巴打
d fans 最撚on9 盲撐

我結他又有教唱歌又有教
一定唔會好似依機咁呃飯食
不過你咁講，我冇辦法啦，得個笑字囉

阿水

我咁好聽都有人憎 何況supper moment

隨時啲屋邨琴行老師都教得好過佢

supper moment my 飛佛

仲有港豬最撚鍾意既Adam Levine呢？不過陣間班死忠又屌鳩你搵外國人比唔撚公平架啦

駁唔到

見撚到d 豬乜歌都唔聽，依為自己好撚醒
sunny 唱到咁都話好好好
雖然好想笑，但一d 都唔好笑
點解會無知到咁
其實有youtube打一打key word 已經搵到好多真係好既vocalist
Btw, 咁Adam 又真係好過sunny 好多既 ...

逢紅必反呢個定論個到黎lihkg唔太work喎睇黎

如果黃家駒未死
一樣俾高登仔屌佢唱歌黎黎去去得一個腔又扮晒野咁
仲要大中華膠

咁所以maroon 5咪紅到全世界都聽囉

如果一隊香港樂隊冇世界級樂隊咁犀利就要屌
咁kolor觸執毛一樣抵屌

咁既post 都吹到13版
唔怪得早洩驚成咁

依家屌柒個point 係sunmy 好廢加唔好聽
而唔係冇世界個level咁

好，大家加油一齊屌多幾版

無盡好撚正

adam 你都講得出 屌你老母好打極有限

咁你覺得點解佢紅得起？

真係唔知你教乜鳩 adam啲live 都好吹捧
咁撚威開名啊? 教結他教唱歌
試下唔好誤人子弟

就係adam 都好過sunny wor
所以撐sunny 好打都有限

um.. 留意返，冇人吹捧adam
係你講到adam 咁差，但都好過sunny

呢幾年的確回哂塘 歌路黎黎去去都夢想 熱血
同埋fans係唔撚係都鼓吹熱血 一家人 好撚嘔心

咁點解dear jane 紅到，點解坤哥彈得起

你覺得係咪係
你憎巴伐洛提既話
你都好過佢嫁

屌，一家人 屌 .. 忍唔住

係啦 你最威 完啦
戴曬頭盔屌人都係第一次見

咁我鐘意sebastiam bach 你唔鐘意你都可以話sunny 好d 架

band黎講 真係覺得好聽得mr
不過可惜

咁多負皮
咁垃圾嘅樂隊都咁多人撐
香港人真係聽得kpop多食屎都覺得好味

不了 你去食洋腸啦 唔送

所以我咪用返香港既比囉，而家搵個六號都輕鬆屌打sunny啦

收聲啦，佢地個家人好惡架 由佢地食返屎吧

就咁講本地觸執毛主音都高班好多啦屌，你去食返屎啦

因為大部分香港人唔注重唱功+佢靠填詞迎合港人口味

唱開歌都知sunny 唱功完全唔撚得
仲要教人

惡撚到，食開屎真係個腦都得返屎

每個人心入面嘅嫁值都唔同
好多人都唔鍾意佢地
我都唔覺得佢地好料到
但佢地啲表演又真係感動到我
有啲歌又真係岩聽
咁又點會去到好憎佢地呢

Sunny啲垃圾都有人吹捧啦 吹捧adam有幾出奇？

你去到咁盡，要好撚憎咁話
事實係好多人都唔會咁極端
所以你睇到咁多負評囉

lp chester屌打

食屎食到咁撚惡

簡單d 講
當有發聲位置頭口胸
當然仲可以細分
但係sunny 用多胸同口腔
做得唔好都算
仲要用個個位上d 比較中音既note
都返口，胸。咪破音囉
你話如果佢識用上小小，就唔洗搞成咁

班人可能根本連走音都唔識聽 求奇唱到入到mic咪當好聽囉

噓，比人叫你食洋腸架
我地食返洋腸，由得佢地食返屎吧

flat 撚到，仲要已經drop 左
又唔夠氣

唱live 成日冇氣走音
都算 當佢自己style

你老味憑咩教人唱歌

憑名氣

其實應該依到最撚冇音樂知識係個一家人
但仲要屈鳩人五音不全同只識c chord, on9
原來唔聽supper 就唔撚識音樂
d 歌咪又係1645 1654 1456
屌你有幾撚巴閉阿，講到差撚威

戇鳩wo, 而家睇返原來rubber band我仲buy

drop key 可以係為左味道
例如根屎既Eb, a7x 既drop D
但明顯supper 係 唱唔到
但個家人話係隊隊都咁做，唔會覺得係sunny 問題，真係吹到啤一聲

講到尾即係唔撚抵得人紅得起
覺得自己撐嗰幾隊甚至自己更加應該比佢出名
Rubberband都算紅唔講
觸執毛不如諗下點解佢地咁霉好過啦

外國最撚hit嘅咪又係主流音樂
咪又係歌路要迎合大眾
事實上19moment就係做到呢樣野
作曲作詞啱人地口味

你話sunny live水準唔夠班
呢樣野你有point
咁所以佢地仲都係上唔到大枱
仲未去到當年beyond嗰種程度囉

但係重點係人地寫得出大眾鍾意嘅歌
你自問又寫得出啲咩好野
或者諗下觸執毛啲歌放出黎播會有幾多人鍾意聽？

咁懷才不遇不如考慮下儲錢去外國玩talent show
睇下你會唔會紅過佢地

又係個d 唔識踢波唔比人屌踢得廢既理論
笑左
仲有唔係commercial 先叫成功架
外國metal 都係主流嚟
你講緊邊樣先

Supper真係因爲個班乜鳩 熱血濕爬屋企人 搞到低質哂，最慘係supper好撚中意呢班on9仔，成撚日叫佢地舉毛巾

屋企人 屌，聽一次笑一次

唔好拖埋觸執毛落水唔該

點睇sunny係溫柔革命入面係咁講180蚊個d人high d
成場係咁講180蚊

Agger 關觸執毛呢啲indie 咩事
講真sunny live把聲已經好左好多 8年前聽過一次live 個陣真係屌出聲 不過第一隻碟真係唔錯

屌你老母人地唱咩歌路關你撚事咩

痴線，話拎其他主音講，好啦師外國，又話洋腸，香港又話indie 關咩事
屌，得喇sunny 最撚勁阿得未

我就屌你媽喇
生撚左你舊垃圾出嚟聽屎，好講唔講提埋阿媽

A7x邊首歌有唱live drop 過key
同埋drop d 係結他tuning, 關唱咩事

上面咪有人講a7x live drop 左囉
所以真係笑左

咁即係佢地唱邊首有drop key
久唔久有句低左8度就有，drop key真係未見過
升key就見過

上面有人講外國隊隊live, 包括a7x live 都係drop tunning.可能佢當supper 個d 降key 做drop tunning 掛
但a7x 拎個隻邪既tone 去襯harmomic minor 隻聲同sunny 因為唱唔到要drop 係好唔撚同囉

丫，佢地直頭唔係話a7x係drop tunning, 係drop 半降
其實同個d 人講野討論已完

結他drop tuning 同唱drop key兩樣野黎喎

要聽唱功就咪聽band啦 返去聽依夜姨野耶啦

第一版留過一次頁 啱啱追返個post
始終覺得隊band無乜嘢 普通嘢一隊 百貨應百客姐
但啲fans係完全無邏輯可言
我絕對鼓勵大家真係擴闊下眼界
聽多啲唔同嘅band
你就會覺得Supper 係無乜特別
不論題材也好 曲風也好
你班粉絲可以吹到佢哋又拯救香港樂壇又剩
留名俾啲死忠問我聽開啲咩咁巴閉

呢個係香港聽眾既問題
一日到黑歌詞歌詞

尤其是呢個cm 完全展現出佢嘅無知 睇到我眼都突埋
我真係分唔到佢究竟係真心定假膠

屌你老母你班死忠講撚曬啦
人地話憎你要人比原因
原因比左啦 話個主音難聽 你又話咁又點
駁唔到又叫人睇下其他方面 隊band sell乜乜物物咁
心諗做乜鳩
原本對隊band都無乜感覺 不過睇到班垃圾fans有啲減分

憎就未去到憎 只係見到咁既質素都有咁多人吹捧同當神咁拜就好想嘔
唔想話佢廢 但真係好普通
就算唔講唱功 詞同曲都冇咩可取既地方

所以話緊你睇啲唔睇啲
講緊人地出show打針啊 矇撚
反人反到盲撚左啊?
就係要講你老母
屌你老母臭閪 講到自己有幾撚巴撚閉
又頭口胸咁 你唔拎啲cover出黎睇下?
咁撚大條道理 又唔撚夠薑show你啲quali出黎
開個post屌人為乜?好撚威? 威既就拎啲料出黎
掌鳩到我咀乜撚野都得啊
屌你老母

咪撚聽佢鳩up
我舉既例子係啲band出live都唔會好似cd咁好
對應返band sound好大部分live show其實真係好撚大分別 唔止香港
條盲閪就一味話鳩我資格論

字都唔撚識對人做歌評頭品足

低處未算低

其實無咩特別好講既
哦 俾你屌贏左啦，認證左佢係垃圾band
So?

你有你批評 我繼續我鍾意
我繼續相信佢拯救香港樂壇
佢出演唱會我又繼續去睇
我就係鍾意個主音唱得難聽
我硬係覺得對band正然後再推俾其他朋友
吹撚柒得鳩我漲？

不過其實睇下個正負評就知陣風吹向邊
理性討論根本毫無意義

利申：純粹訓唔著上來打下字表達同暗爽下

淨SELL熱血
係香港根本就夢想可言
反而出多D頹歌就多MARKET

一樣不一樣段guitar riff都改好左好多啦
利申唔係fans

不過樓主淨係回d 盲撐 fans
跟住一支竹竿打一船人
其實都幾biased

On9 haters 二世祖關條bassline乜事？

on9 ,band 唱歌先勁

一家人

你返去食屎啦屌你媽
聽你講野都知你唔撚識音樂
同你講咪對牛彈琴
你都on撚9
你話我大條道理
你都可以比d 道理我聽下
同埋依d techi 唔係我鳩吹
所以，都係食屎啦你

不過咁講，多左fans，自然多左on9
樓主講sunny唱功唔掂都有point
如果一早講得咁詳細，應該無咁多人屌你盲屌
不過都係個句，百貨應百客
有人中意聽唱功，有人重視台風
無話邊個高質過邊個
同埋其實一隊band四個人唔止得vocal

btw好多人講話佢地唱黎唱去得熱血夢想歌
呢個point真係唔該返去聽多幾首先
多人識個幾首並不代表全部
唔講咁遠，淨係上一隻碟煩擾中起舞/孤獨先生/風箏，三首都有plug過，三首都已經唔係所謂熱血夢想歌

又有人講起ccm
老老實實，其實兩隊同一間label
咁計落ccm都唔算indie
不過我個人就覺得in唔indie都係D標籤野黎
岩聽就得
無必要亦無可能説服其他人認同你既口味
繼續你有你聽 佢有佢唱

咁都係，我比較欣賞阿雞
咩ck 同sunny 最討厭
教人唱歌依獲野真心嬲
因為我自己都係一個老師

係佢地既fans 但都覺得佢地越出越多夢想歌
由無盡一路到幸福之歌 沙燕之歌 同一......
仲有再舊期啲既飛
不過我覺得係因為市場需求姐
佢地出呢類歌多人like 多人share 自然會出多啲
中間都出過其他歌 但反應冇咁大
作為fans其實都好想聽佢地唱其他類型既歌

個mv做戲架喎

Agger 垃圾

Freddie

雖然d歌唔好聽
但係都冇話憎 我覺得形象幾正面
次次陪fd 去演唱會

無盡mv場live都我有去
見到身邊d人喊晒 個心寒寒地
懷疑緊係咪自己唔正常

強烈要求sunny 重返鐵樹蘭

覺得 Hard sell 左少少

唔憎濕靶，不過愛鐵記多啲

樓主讀樹仁？

足知都係乜閪都講唔到出黎

追post 啦，講完好耐啦屌

Between
唔係呢個post我都唔知高豐d野

無追post，除左吸毒仲有咩

其實無
淨係見證講吸毒嗰條片
我之前無睇過所以好shock

Link

料 cover

你岩，問題係唱功唔好 咁咪要識用下其他位幫下自己
你咪講咁依個世界冇head voice 都得

其實都唔差

對唔住對唔住
咁係我唔岩

吓 sunny唱歌難聽 佢把聲好厚好圓喎
不過算，個個好聽嘅定義都唔同
好似有人覺得chochukmo jan鳩叫，我就好like一樣

但係有techi 既，jan 係真係勁
high pitch 姐

係我唔岩 令到大家唔知我屌咩

同埋咁我自己係鐘意唔好聽同埋sunny 真係唱得唔掂
我諗玩開音樂唱開歌既巴打都明既
不過講d 事實出嚟又比人話我五音不全，c chord
我就覺得d fans 真係有點兒

Band 嚟講Ok la
至少叫可以loop下
含燃堅係真 第一次聽都覺得好怪

個問題係其實唱開歌都知唱得差，但佢學人教人
有d 誤人子弟feel

其實係，只要識吹就搵到錢
真正既教育唔知去左邊
心都痛埋

我覺得supper moment d歌詞太淺白
好無深度 有少少堆砌 為唱而唱既感覺
可能係我鐘意d有詩意既歌詞啦

D歌詞意思好空泛
好似mk仔打潮文種感覺

一陣講事實又比人屌阿媽

樓主覺得本地band有邊個係唱得

成個post最嘔心係樓主係度扮清高，
仲要拉埋RB黎講真係多得你唔少

利申：唔聽suppermoment

我覺得jan 唱功係真係勁
佢既鳩嗌其實唔係嗌
佢係用咽口至上小小個個位去發聲
係一種比較難既techni 嚟
如果係嗌
一早啞左
邊有咁多嗌丫
外國既vocal 個d screaming , growling,鳩嗌
全部係techni 嚟
全部背後有人教有vocalcoach

唔係扮唔扮清高
係d fans 盲撐真係鳩
我自己都聽pop 野
咁你當我屌得唔岩，講得出清楚啦
我覺得唔好聽，加sunny 唱得差，咁得未

如果係到話我扮清高，咁有d 又撐suppermoment 但又屌dear jane 既人應該唔好出聲

屌 講撚中左又無人應
上面班supper撚都唔知做乜鳩

解釋埋又話我鳩up 扮有道理，
之後又話聽唱功唔聽band
冇野好講

個個咪聽自己鐘意d 野同時屌dear jane
咁係唔係扮清高阿 遇太多依d 人
咁事實真係玩得差

唔鐘意都唔洗踩嘅，輕鬆d啦香港人
試下用欣賞嘅角度
未必樣樣野都鐘意，但亦冇需要樣樣野都踩

mr 唔講抄歌都有佳仍
dear jane d歌悶撚過聽twins

可能我對sunny 誤人子弟依個行為唔係太接受到
係我偏激左
但事實我又冇講錯

我覺得mr 如果唔係抄歌
我覺得其實幾好
好聽過supper

垃圾band 中學個陣d人singcon年年都唱呢d垃圾歌 跟住個個喊 屌你老味

噓 比人話扮清高架喇
dj 全世界都屌得又唔會扮清高
但講親supper 就唔得

邪教

雖然我唔係咁識唱歌用聲d野 但sunny咁樣唱法 如果係鳩嗌既話應該都會唱到講唔到野

咁某程度上佢唱功/用聲方面都應該有番咁上下? 同埋我覺得佢把聲都算靚 (唔爛聲果陣)

樓主點睇 純討論

我鐘意森美，陶傑
Not 903, not 100mo, not supper moment

903, 100毛都曾經鐘意過

但supper moment d 歌真係好似教功課咁
唔知係寫果位冇heart 定冇料
D 編曲全部同一類，一聽到手結他就知係佢
一個supper moment, 一個dear Jane

好彩的，一兩首爆出黎
好似不許你注定一人
但之後一樣會沉番
而歌詞似係無病呻吟，
或者係為市場而寫

香港的主流band 我淨係睇得起rubber band
但其實indie 比主流強好多
聽過chokchukmo 就知，佢地音樂領域闊好多
有電子，有rap, 有rock, r&b
佢地玩樂器絕對唔係彈d 大路chord
冇咁上下都彈唔到，更加唔好話寫歌
呢d 先係band , 起碼對音樂有heart 先

人無完美 放鬆啲 各位
btw 風箏

同意 Rubberband真係清泉 每隻碟都有新元素 新題材 好正
Chochukmo 就等佢出新碟先評論

佢個d note 未到要鳩嗌既程度
其實算叫中低音
如果佢要唱jan 個d 所謂鳩嗌既聲，一嚟佢上唔到
二嚟隔格叫應該爛聲左十世

(純粹自己覺得，
輕鬆唱到E5, 低音大約陀飛輪入面不過有時間個間字）

你咁講，一陣又話你扮清高架喇

垃圾mk band

噓

如果有heart就要編曲複雜既咁姐係話band唔可以玩pop啦
大佬人地講明自己係pop band你屌佢隊band pop 咪姐係為屌而屌
人地ccm樂隊定位就係玩啲非主流既音樂 rb都講明佢自己唔鐘意玩主流pop 你欣賞佢地唔係問題 但唔係代表你鐘意death metal 玩pop就係垃圾 咁同啲小學雞話自己鐘意聽英文歌 中文歌係垃圾有咩分別
得罪講句 照樓上邏輯 green day nirvana mr.children 都係垃圾
btw呢個年代仲有人提tonick kolor 都回左塘幾年

都要有值得欣賞既地方先用到欣賞既角度

我慣左用咽，好小上head
我覺得太薄
我自己鐘情係80s hard rock 既高音

聽緊supper moment 覆你